［集芝廣益］牛肉加芝丼

牛肉加芝嗎？
叫芝丼嘛？

傻鳩